而家d ig 女個個都山系

其實著yoga pant 有camel toe有乳溝就算行公園都自然有like...不過佢地仲要行埋d 高難度既路線，搵命搏。

睇見就牙煙，最終都係呃like 攞產品sponsor. 洗唔洗去到咁盡呀。

睇住佢地咁樣玩法，遲早跌瓜一兩件

伯母唔著衫行山？

高難度既路線例如呢

你老母有冇乳溝呀

連登仔 連登仔 連登仔 連登仔 連登仔

樓主老母

香港果啲難極有限

Btw關時事咩事？

女仔行山係好sporty, 活潑可愛, 積極人生, 正面外向, 完美女神呀

咁你話應該開咩台

樓主老母 !!!!
比多3分鐘你

個波形咁特別

唔上圖就係唔想幫人賣廣告。

你地ig 是鳩旦開都有得睇啦，洗閪要up 圖咩。

圖中真係香港?

個個著到個pat好撚淫

得閒做多d運動 香港地d山有幾危
影到好危唔等於真係好危

yoga pant嘛

ig鏟撚咗啦
仲畀錢隻豬閪伯格使咩

hike girl

你講條女唔係香港人?

娛樂台

Yoga pants 真係啱撚晒啲淫底得來又唔衰得嘅港女
明明好撚想露但又驚人話佢着黑絲發姣
而家可以詐詐諦扮做運動露下camel toes呃like

申利先 唔反對港女咁着

第一次見

雞黎者

呢條女非一般淫

一樹洞，難野

好撚壯。。。應該有百4磅.

pin this

講還講 post 呢d

我就知道會見到孽瘤架啦

你最叻啦淨係識上網講
講完仲要丁鳩人

咁撚大隻

男人高大大隻=應份
女人著條yoga褲行山=女神

做女人真係搵毒撚課金用乜易

果然高手在民間。

洗撚你擔心咩

高登連登屌港女行山屌左幾多年
真係唔撚洗你班毒撚擔心

宅係屋企又話腐女
出去行商場睇戲食飯唱k 又話人冇興趣，淨係睇名牌
去gym 行山呢d又話人去打卡唔係真係鐘意同在行

你老母西咁撚難服侍
仲係度開po 取暖擔心人地跌死
你顧掂自己打得j多猝死好過啦

你鏟撚咗ig冇得睇關人撚事?

IG？

其實登孽瘤相出來嘅仆街係咪覺得自己好撚幽默呢DLLM

跌咁d弱智
n年後可能更美好

呢種波係唔夠脂肪所以中間有條闊gap
除左bra 好柒的

Fk u

Blocked

泰巨打撚死件宇宙第一啦，正垃圾

第一次睇佢IG已經覺得佢淫到癲

發覺男人真係痴9線
日撚日要搵樣野屌女人乜女人物
女人前世殺左佢地全家
搞到宜家唔鬧女人唔安落

呢個真
1000海拔都冇
出國行過就明

呢個真心完美

以前高登係度笑d女行山我都頂唔撚順

行山咁健康，你理得人打卡姐，都要行到上去先打到卡架
咁人地又keep住行到上去影相post

咁你又點分人地係為行山定影相呀？又點分人地係咪真心鐘意呀？
比你班毒撚堅持行山都未必做到啦

女仔鐘意戶外，去下大自然又唔撚得
下下去飲飲食食買名牌又話人死港女了。真係做到岩岩恰度好處比你睇呀？ 照下鏡啦成班loser。
好多年前bob叔拍片都未出樣既時候煮野食拍片有講過兩性話題
其中一句好精景都好直接
你想屌西架嘛？ 係想既就咪撚咁多聱氣 咁介意咁多野啦
又嫌人唔係處，又點點點果d

影鳩衰男人

女人做咩撚嘢都錯

佢行西高山姐，其實ok ar

個腳板底

正

香港地有閪就大唒架啦

男人高大大隻=gay

yoga褲係必須，突顯個gap同個pat。

求ig

Yoga pants正撚到

著到咁去行山，想搵老細定吊高賣

幾靚，唔知邊到黎

水哥唔好咁啦

鳳凰山一樹洞

撐你ching 啲毒撚乜都可以屌一餐
明明係自己成日窩係confront zone

車轆鵝蛋形

有camel toe有乳溝

dllm 圖呢?

連登毒撚唔抵得啲女體能好過自己

屌你ig?

Thanks

低難度話人廢
高難度又話危險
唔行山又話人唔行山

你米七都無
高頭大馬先正

山閪系

班撚屌典型係果d覺得人地做就係唔專業唔係為興趣為打卡

自己就最撚pro 最真心
樣樣野都係咁睇人

香港人最撚西就係呢種格
男人都咁撚西，可想而之

估到會有呢條女
呢條女比唔知咩Page post咗佢張大波相 之後就狂影波 係咁影對奶 followers由4k去到6k8 肯撚定好enjoy

kiki.cyn

P到

山東婆

佢之前IG相 有張P到成隻EVA咁

現實我又無見過有人講女人係雞係公廁，到底係佢哋只會網上兇狠，定其實佢哋好小眾？

yoga pants著黎行山真係好唔舒服
熱到抽筋

不過有時會當打底咁著
叫做擋下啲沙石長草無咁刮腳咁

比連登仔po完又多咗followers之後肯定又自high

肯撚定喇

山系IG 點可以無陳醫生，又勁又叻，條仔又正

對於一個認真行山既人黎講
見到啲靚女行又行唔掂
又要學人行啲難度過既山
行又行得慢 頂住哂條路讓都唔識讓
上到山頂又要搵啲就跌落山既石頭爬上去露波露腰咁影相

真係想叫會地去番龍脊啦

唔好係又學人行 唔係又學人行啦

有啲山唔係比「靚女」去行㗎

屌得過

關你撚事咩 做下運動好過你廢係屋企打機啦下話 都屌人打卡都要佢真係行上到山先打到卡嫁 咁都要屌

睇下行咩啦
低級線ok
高級級都係正正經經一條行山褲最好

仔正d

一間佢又出post話無p 架啦..
上次有張p 到隻手都灣哂都唔認..

條女藍黃兩家茶禮都有食..條仔又有錢

Y字型既乳溝

Elfaamou

腹肌

個個表情都一樣？

咁講真 山系好過垃圾shisha mk妹啦

真 行山要量力而為
想挑戰無問題 練下體能先
仲有一點想屌 就係亂打卡
打卡都唔係重點
重點係有啲位例如岩石等等
風化同侵蝕得比較厲害
啲石頭其實無想像中咁堅固架
麻煩唔好亂擒啦唉⋯⋯

以前行山見到山友會有greetings
見有佢地練山跑會讓路打氣
依家果啲唔知有咁嘅禮儀
有時見到同佢地打下招呼
無反應眼超超果下都幾老尷⋯⋯

有無人解答到咩胸型條波gap會咁

佢啲caption成日九唔搭八成日消費個運動

人哋話個胸係練出嚟㗎

八

時時都發生嘅事

最近發現個堆ig 女 係互like互留言
扮到好有影響力
自己買野食野扮有sponsor

有張老江湖match

行山本身無問題 但個個都著撚到勁暴露去行
其實啲叢林山徑既植物枝節會刮到手手腳腳
同埋仲有啲蟲同蚊都會咬到仆街
仲著到咁就唔知咩心態

邊d山叫難

瑜珈裝變左行山裝

wa, 真係好fit wor, 完全走肥，仲要係醫生咁犀利？！

呢個真，山友互相打招呼甚至幫手係常識
但班on9「靚女」閪口閪面，以為個個都想溝佢咁

得行山短褲無長褲
不過長褲一定無leggings咁刮

有時會諗啲齋著leggings嘅
行行下屎忽穿窿點算

其實唔好話身體自主啦啲女
本身着得咁暴露行山就唔係一件啱嘅事
都未計可能會曬傷

龍脊都唔易 平時冇乜點做運動都會行到死

好想同這個中文大學的大奶女生做愛！

條仔正啲
條女瘦到得翻排骨咁

依條女大大件 好想吊起佢黎砌

真 班老少少既山友會主動同你打招呼
會講「食咗早餐未啊」 「咁早你行山之類」嘅說話
行都行得開心啲

個笑容好詭異，全部一9樣，好似Key上去咁

ching食開屎？

見到個po ，我第一時間嘅諗起

條gap睇落好鬆唔似有練

人地去到打卡位先除衫影相㗎

其實見咁多肉會唔會更易畀蟲咬，行完個山成身紅點？

個啲係除淨個bra
我講緊既唔係呢啲

含下士多啤梨就可以free Hong Kong

Po上ig story話「比蟲咬到咁 今日登頂戰績」

慘慘豬

我坐返低先

好多架
馬鞍山靈象脊
鳳壁石澗
呢啲險線失手就

明明就係自己攞黎
等同於係好撚凍既個一日著短褲show腳一樣
然後話說攝親 都係抵撚死既

而家行山都會同人打招呼傾計
以為個個都會有人咁cool㗎咩

朝早去行山啲伯伯婆婆會say hi
仲好好笑容問你食左早餐未

意淫算唔算奇怪用途

證明咗香港教育嘅失敗

以前又點同而家咗。
以前玩愛丁堡公爵獎勵計劃，可以行2~3粒鐘都見唔到其他人
而家？見到人要打招呼。我諗你把口可以唔使停
不過我見到嘅真行山look(鄧梓峰行山廣告嗰款), 我都會打招乎

其實肥唔係問題
但波型怪真係冇得救
佢ig仲要成日露條罅出黎

犀利

d中年叔叔嬸嬸睇落行開山果d好多都會打招呼
後生男仔迎面行黎都會say個hi
果d yoga pants女真係閪晒口面咁唔知jm9
驚死人地望佢但又著到咁
著少布又學人爆林爬石又驚整親慢吞吞
著對波鞋落斜又慢過人
完全唔知佢地想點

得閒行多啲山
唔好睇ig見啲人行菠蘿山就以為香港啲山都係好容易
一座山幾十條路線 行又有爬又有
唔係以為行郊遊徑先叫行山掛

條女未比個page post左佢張大波相未有咁多人識之前
都無影咁多大波相

不了 成日show波 ig story個個都有Gap

嚴格嚟講應該係用路線嚟界定難度
剩係獅子山已經可以難到仆街

話香港啲山唔難嗰啲
我諗係操開珠峰

圖中本人？

其實你地咩都屌架啦 呢啲po開黎有撚意義咩
咪又係睇女 睇完唔岩咪算
又要屌人7 瘦就話太瘦 有肉又話肥 有波又話波型怪
講唔緊要啊 但你問心自己咩料先啦
有得屌咪又係屌

有料爆？

樓主識西咩呀
d女著得露肉越淫越好
上山係佢後面可以瘋狂索佢朕汗氣，係佢前面又可以回頭高炒佢對波
不知幾撚正，樓主真係唔識野咁都要批鬥
寧願睇多d依d女都唔要嬸嬸同賓妹

btw想問下我同其他frd(仔）都有上到山頂互相影下相 咁佢地是咪又好撚有問題？

有得睇算係咁

好正

真 批鬥果啲應該十個有九個都係啲無人要既臭閪暗瘡肥婆

第d post係岩的
但行山的risk班港女完全無視哂
係話得岩wor

你係咪住開珠峰？ 平時露營訓石河？

咁老老實實ig女係行下郊遊徑打下卡架啦, 有幾可會行d 難行既路線

無計 個個以為香港淨係得麥徑

好似之前已經比人擺過上連登 唔記得咩事

你咪search下自殺崖一樹洞鳳羽石壁一線生機虎吼石河囉

Ed直頭係爬山 都唔撚係行山

但之後完全off左topiccap上黎啲女又唔係好撚危險

唔係要夠高先等如危險
正正係呢種心態行山先咁多人出事

新圖 辛苦晒Ching

你Topic講雞，寵物台合適啲

唔會講到出口
但係實際行為都睇得出觀念爭好遠

例如一班女仔圍內 就算明知有個偷緊食 偷食果個都好ashamed唔會拎黎講

一班男就會交流偷食叫雞都無野 幫對方講大話
自己對啲約出黎嘅女仔抽水 再同啲fd講條女咁就比佢抽好隨便 唔適合做女朋友

我都有睇佢地 好勁咁都拍到片
但俾著我上到一半應該要call飛狗

學識攀岩有信心先好試

早排西貢有人爬石爬到跌死咗
唉有gear都唔敢爬喇 連gear都冇不如正正經經行返上條路喇 唔好晒納稅人資源去空運

真 着瑜珈嘅sports bra 同yoga leggings去行山
唔係唔得 但你唔會着住泳衣去打網球架

到底連登啲人可以有幾無聊先要連啲女行山po 靚相都要開個Post 講？

巴打有冇IG?

樓主駁唔到潛咗水

漁護署高危地點嗰堆
好多喺香港都唔算高海拔
單係獅子山已經年年有人出事

人哋著咩關你鳩事咩？你哋邊位呀訓導主任？睇女仲要嫌三嫌四，唔係睇女嘅咁關心人著咩做乜鳩？

條友咁無知應該先係無行過難嘅路la
就算唔講行山
Coffee有啲yoga片都唔係易 仲要一路講到野解得咁清晰
好多人未跟過就覺得垃圾
以為有J就自動優越過人

好多地方越加越野
+埋d 網媒 / youtuber / ig打卡撚 推介
帶對手套 有行山鞋就夠架喇
大把人跟風去做 自己唔會做下資料搜集
去到就 : 下 點落去
而家見唔少人成team咁去踩去行去攀 睇下d野幾時斷/爛出事

有gear都唔係完全安全 技術都好重要

仲有好多人靠繩行
你永遠唔會知你頂頭舊石有咩狀況
啲扣有無問題 所以無把握唔好亂試

先唔講資源唔納稅人問題
齋係跌果下都九死一生 命仔緊要

嗰班女有tg group，邊個放相就通知全世界一齊like同留言，話乜鬼互相幫助大家有sponsor

中同做過幾年KOL，佢之前俾我睇過啲group，估唔到咁有規模

呢個六星戰隊 好勁
話人淨係識打卡嘅可以睇完先講

未必架你 search 下羅漢塔、南天門呢類高難度路線都見到大把瑜珈褲港女去行，真心覺得佢地勁既

直情冇波 谷到咁辛苦

瘦到排骨咁

人地risky 關你咩事 出咗事要你去夠咩扮咩關心d 女安危

好撚想屌

人地比mk仔中出架咋

好多中意攀上啲石做高難度自拍
戥啲救護慘

唔係呢個PO我都留意唔到原來佢著 yoga pants...
本身睇過呢堆圖好多次

港女一行山要打卡
打完卡即落山

你住20樓，你𨋢又唔搭，樓上又唔行，係都要爬外牆咁頇定難架，咁代唔代表你番屋企係一件難事？

你住20樓，你𨋢又唔搭，樓梯又唔行，係都要爬外牆咁一定難架，咁代唔代表你番屋企係一件難事？

你咩新鮮蘿蔔皮先？
香港地細見人擒高擒低就大驚少怪
響外國大果d細路後花園爬樹河流度玩危險幾百倍都由細玩到大
爬兩舊石又驚牙煙
匿埋屋企打飛機咪安全囉

多啲女比你睇又屌
唔做運動又屌

想點

口罩既重要性

有無行山撚武肺開始已經冇行
咁撚多人真係行到條路唔使要

睇你就睇啦咁撚多嗲

大家千祈唔好移民
啲鬼妹abc阿嬸個個都著yoga pant
一陣令你地難受就唔好

我整架

仲有好多ig女係大館影相

你係咪次次行水塘

好撚樣衰
未見過着到咁影啲咁嘅相就free到Hong Kong
唔怪得知到而家都仲未free到

其實我好佩服佢地為左影靚相出post既決心同毅力，行山真係好辛苦，仲要著咁薄既leggings同sport bar，果仲為蚊捐血精神真係好偉大

河馬咁

ig呢

wifi不破

_alyciac

咁豬咪擺出黎啦

有幾難行？

有得俾你屌的話你唔上？

sorry，呢個真係唔屌。又老又醜

比返錢我都唔屌

係，我用鍵盤行無難度

樓上好大份個件都仲接受到
哩兩件唔掂

行山褲磨得多都會穿
Legging穿咪大家開心 話唔埋靚女仲開心

就係要呢d

「靚女」行山第一已經唔識讓
早晨更加唔會有
打招呼更加無可能

唉總之見到「靚女」就燥

宜家要去行啲爆林綑邊線先無咁多人
就算行所謂7星線一樣超多人同好多「靚女」

當我去青山腹地行五渡水 比人問我係咪行菠蘿山
唔識點答都 算係既

做人要有自知之明
自己咩程度就行咩山 量力而為
要有判斷個人能力同現場環境安唔安全既心

但靚女最緊要影靚女

愈難既山愈要行 行路到慢吞吞都要行
因為要上到去淨係著個bra咁影先叫「山閪」

通常可以唔拉就唔拉繩
前排去左玉桂山 多人到癲 幾十人拉同一條繩
佢地好似無常識咁個個死拉條繩
我地就好鬼驚 等陣一有人大力chok全部飛起

唔係男人
係依到啲痴線佬

屌你, 咁多個之中呢個應該係最正

上面張相 邊到黎？

其實唔難

呢條女溝人地男朋友喎

Ig please?

呢啲似攀山多個行山

行絲帶路或者名氣無咁高嘅山
仲係無乜人 但相對嚟講都危險啲

但片麻麻，全部得風境都唔係睇點行

ig pls

Lukyungyung

屌 呢條女on9嫁
佢起ig story po話18年同而家對比相
我reply 話瘦就瘦左D 但個樣真係無咩分別
佢應左句唔記得咩就blk我

下面個2張就係佢live cap圖 根本個樣同18年有西分別咩 20年個張p到咁

兩個唔同既人黎架喎

OL

睇紀錄片啲河馬都係咁
一下咬爆個西瓜果啲

行西咩 露波露腳姐
又整撚到周圍垃圾 垃圾製造垃圾

肯定係肥閪老女人先會嘈嘈閉
行山見到呢正女都不知幾有動力
前提係唔好掛住打咭阻住條路 讓都唔讓

Yoga pant都係long tight, 其實有咩問題
好過著熱褲啦

我一跳就跳咗上山頂啦

呢啲輕鬆啦
稍為識少少輕功嘅人已經唔會好似你咁講咁廢啦

好撚樣衰呀對波形真係不了

以為咁大膽po整容前後

石天窗?

唔係臭系？

可能係條女自己po出嚟

上山好鍾意行佢地後面

佢對波搞乜有兩條"啦"

搵食啫

對唔住 當我無講過
開頭J錯了

平心而論磅數身形差咁遠 仲要赤手打喎，咩人都死啦

大衛贏巨人都係靠石仔啦

一個差錯腳就命都無

行山其實冇問題嘅。
出事嘅人其實算係少數，以香港咁多人黎講。

但行山變到行街打卡影相咁樣，有d真係為影張相影成半個鐘排成一個鐘，大東鳳凰飛鵝果堆喧鬧不堪，連狗牙都可以多人到排隊，呢d山真係敬而遠之。

公德心香港人算係咁，但都多左好多垃圾。
冇計，香港人唔知點解係中意趁熱鬧，越多人去好似越有寶咁去一齊迫，殊不個隔離山影到同一個景又冇人，石頭呢d自己話似咩就係咩啦何苦影死同一舊石。
呢d「山系即食」文化係邊個帶起，問下支那零一果類content farm ，大撚把

巴打你行鑽石山算啦

師兄你好似認錯人喎

我見D狗公仲成日comments 佢靚
你地J埋我個份

P圖威力 一live就炒車

Yes雖然唔太鍾意佢，但睇過佢啲片 ， 一路做一路講，講得夠氣又清晰，係有下苦功嘅。

佢成日都po 佢以前幾肥 而家幾瘦
根本只係化妝技巧同p圖技術好左

P到咁
Ig就女神 出街就見光死

香港係有班人覺得個位/條線越難越危險（或者影出黎好危險）就可以扼得越多like咁....唔知jm9。

之後就係caption打個「路線簡介」美其名教人去其實係曬命。
#人地話行十個鐘，八個鐘就完成。
#原來行左考牌路線。
#新手不宜。

嘩真係好有優越感，你都係想人讚你姐

btw 我知 我只係應佢 入面個個彤彤努力中個ig

我估係體能方面需求大？
因為見啲險線反而係多呀嬸呀伯去行

男人想屌女人係天性

Sor 真係認錯 P圖後好似樣
但wingtung都係山系

真係咁差咩

好似d 超級大肥佬抽完脂 皮層鬆泡泡咁

山乜撚野系
明明就臭系

個撚個用完filter濾鏡以為自己明星

出撚到黎又黃又黑又肥屌你老母

泰臣用手指鎅頸嗰下，成個腦都係 大和DEATH

d仔全部咁結實既

黃牛山石天窗，排隊一個鐘影相啦 不過過去依個位都要小心

真心cls 乜都鬧一餐已經唔理連登班柒頭毒撚

係咪張圖問題，隻鞋似key上去

本身留言得一兩個負皮果個咪佢
邊敢駁

一係有類人就再厚面皮d，覆你on9 罵你本人人身攻擊
但唔會覆你論點

基本上呢個層次既人都係咁上下，我覆一大段野都唔係為左比樓主睇
而係比入來既人睇
樓主呢類人說教式留言唔會對佢有幫助
要時間 ，日月長久下佢都仲係冇女埋身
到30－40歲就差唔多明架啦

影得幾靚

網上兇狠現實碌撚例子
熱血公民

你睇過街站d人就明，同一開聲講野果d tone 同自信。。。。
果班人有d人係兩性話題都係呢d立場來。我識人係

波型都幾靚

對波夾腸應該幾正

溝唔到的女都係臭西

真大波反而話人波形唔靚
青頭仔真係好笑

佢係大學比人杯到無曬朋友
留言都閂埋
之前d人個個留言笑佢肥同假相

係咩我係佢大學朋友喎

好撚正

現實中一定唔夠抽
詠春花拳繡腿
Boxing拳拳到肉

到夏天就無晒架啦

小朋友，結婚十年都黎緊， 仲講咩冇女埋身

青春期既小朋友滿腦子都係女， 我明既。

不過人大左就要學識社會責任，出多d 街。去山上面睇一次有幾多人起懸崖奇石打卡就知道有幾危險。

而家係屌行山需要量力而為，唔好為打卡而去行d 高危路線， 並唔係講女人唔可以行山。

我唔覆你地班柒頭係有原因，因為你地閱讀理解零分。

Boxing都唔比用腳 你都係講返MMA ,泰拳果啲算啦

咁係咁岩你見人靚女先咁諗姐
年中大把柒頭不自量力啦，同樣無關

咁樣幾好 比人睇哂詳細點行盞一堆人衝去

真係好撚多要求
人地行山又話人行咁易
到真係行到難又話人剩係打卡
拍埋片教埋你行又話人條片無風景
你老味啦，人地咁有心機拍片鼓勵下人你會少忽肉架

呀嬸呀伯d 爬山技巧先勁

拳怕少壯
體格先係最重要
功夫只係加乘

日本行山係唔使停
一離開北穗由涸澤開始就不斷有人擦身而過

如果行市區 成班小學低年班一齊打招呼
乖到痴線

呢條女都淫底黎 可惜個樣差少少

作為eva fans 好想睇

出來了出來了仲小朋友

我都就結婚
咁大個男人上到網就咪撚咁啦。肉酸架

行山難度唔係剩睇高度

香港人興屌左先
但屌自己唔得

ig 呢

依家人地出左事啦咩 你又知班女仔冇行山經驗？事前冇準備過？為打卡而行山根本男定女都一樣咁危險 唔使刻意去性別定型

睇樓主想帶出既主題根本就係對咩女人都評頭品足既毒撚 行山又話人地著得太露 啲山太危險 匿係屋企又話人地宅 行街買野又話人地港女 根本就係父子騎爐 唔使你班毒撚多心啦

就算人地為打卡失足跌落山我都覺得係抵死同電話騙案一樣冇腦 不過我識好多絲打行山都係有經驗 有啲仲上山玩攝影 都唔係你班柒頭會識架啦

個樣差好多喎

正常行山唔係有成班人一齊去/有男女朋友陪同咩？

毒撚冇朋友成日自己一個去咪以為人地女仔都係囉
一個港女冇行山經驗 行兩步就喘曬氣
又會唔會專登陪你行成十個幾個鐘果啲山？
佢地話不如係屋企煲劇算啦
行得高難度果啲已經係行開 唔係新手
人地行上去係人地既本事

得罪講句啲人根本想借啲耳食花生
又擺人地ig相評價人地個樣 撚係關心人地咩
外國都興extreme sport架 同時都有班傻西成日企係懸崖打卡架 呢啲係全世界都會有既問題 果啲佢唔講？
係要指名道姓話係港女 根本就冇野搵野黎講

你一定唔係女人

平心而論喺香港人上嘅討論區講港女又好正路

好危險架 真係好危險

會唔會係天王嫂訓練營？

奇行種 EVA 初號機

lm

最高目標都係多followers多sponsor，對佢來講啲like係全世界

如果操胸肌唔係反而會平胸咩

條線畫落去冇blend？

鬆嘅八字波係咁個喎

佢話自己鍾意post咩就post咩呀嘛
擺明就為咗上位 R sopnser 做埋KOL
知你條路想點喇

dllm

點解多數都係著緊身褲？

行果陣唔會比樹枝果d勾住

差小小？有幾小呀 睇過

痴撚線 差咁遠

睇唔過眼評論下原來都唔得

Bra top加yoga pants行山
人地望佢兩眼啤返你
行到上山頭霸住個位瘋狂影相

你又知

人地post出黎咁做福人群
有乜撚野好屌？

點解要打格

大波唔等於波形靚

無話唔得不過人地行下山著少d 就話唔安全唔知jm9 又唔係行d 好嶮峻嘅路講到尾都係想搵位入下d 女話港女唔識野

絲打黎, 記得佢開過 post 講佢有個 ex 有舖鍾意扮女同啲男人 sexting 既怪癖

兒燈仔不嬲有屌骨性辟

Hey 你鐘意啦
男人唔理安全都會照屌架啦

下下要拋對波岀嚟證明自己自信 好撚可悲

key上去?

不了

唔好J咁多啦ching 張相底下咪有ig名

一睇就知勁厚pad

poor loser

ig？

Ig不嬲係俾女show off既地方，其實唔順眼真係可以唔睇

Post呢？

其實難唔難黎講係好撚主觀 我覺得西狗牙好撚難 人地覺得好撚易 咁到底係難定易？
從來都無一個標準可以話座山難定唔難

搵唔到個IG既

我都想有個咁既女朋友

「靚女」綑邊爆林會露哂肉著波鞋？
講緊「靚女」唔係講緊真係行山既靚女

「靚女」同 真 靚女，係有分別

唔通富士山咁既高度就難行咩
一樣有幾條路上
高度同難道真係無關

會咁講既真係唔識唔係扮

幾時有得飛番有得去旅行
咁個山就會少番好多人

咁痴頭芒呢？
緊身褲先會勾喎

唔識又出嚟柒

真
900幾m高嘅大帽山同得500幾m嘅狗牙嶺比
後者難好多倍

今日跑山見到個靚女都係著焗閪褲跑山，好撚正
本身好累落後緊都即刻衝上去貼住佢後面
好彩既話上山係後面仲睇到個gap型

就係有得睇冇得屌先上嚟開post嫌呢樣嗰樣啫
有得畀班撚樣屌你估佢哋唔全部狗衝咩

太耐啦 搵唔返

成班青頭仔冇見過波 外八嘅波夾埋係咁㗎啦 你最多話佢夾 但一定唔係假同畫

好多女為打卡only

我反而覺得自從武肺開始啲人唔打招呼都合理，始終行緊山大家迎面嗰陣好大機會都係除罩相見緊
利申有人同我打招呼一定會應機

你又知佢平時冇做開運動？

Last one more

龍脊都行到死
建議重新投胎

啊嬸啊伯分分鐘行左幾十年山

cls唔係依啲圖

人地曲線要圖姐...
你咁真心

我:唔想亦唔評論，但要有圖啊

右腳係凌空囉...巴打你要驗下眼喎

唔係我呀

都著撚到勁暴露去行山
其實啲叢林山徑既植物枝節會刮到手手腳腳
同埋仲有啲蟲同蚊都會咬到仆街

嘩 唔驚跌落去架

睇完又要做道德撚為咩。。。

第一張對眼有啲陳法拉feel 一除口罩即刻有啲柒

暫時最正常

ig?

對唔住
你講得啱
係我省略咗好多要點 概括到成個句子都係錯誤描述

的確高度唔反映難道嘅全部

我意指係山嘅上落差距越少
complexity 越少 包括水土質、天氣變化、溫差、險峻情度

當然富士山人氣極高 、神山之類旅遊旺區，山徑發展得好完善，難道唔高。

香港嘅山程距短，落差少，的確係難極有個普
樓下講咩大帽山同狗牙嶺嘅難度差距真係唔少

但真心覺得係難咩，認真咩？其實好難？

真係弱智

你呢類人都係靠destructive manner舒發情緒
好撚可憐

真係上連登物認真

你覺得唔難就唔=唔難 仲反問狗牙嶺係咪真係難

用平常香港人少運動標準 點會唔難 離晒地討論啲咩水土天氣變化

三笠

Sauce?

係的留言禁入去 的intro 好接近 寫乜foodie 愛美食
的留言假到⋯

佢真係幾勁 仲要有玩爬石
淨係個背肌都勁過唔少連登仔

哇佢係咪以前成日被人放上醜女post個zoeha

條仔點練到咁

呢種大山婆㩒佢埋牆企係度後入最啱位

條線實色咁又拗返生 陰影條線斷得咁突然嘅

真係.化前果D女明明全部都唔行山依家個個變晒山系.
唔知D真山系點諗.

dnlm 唔講波形核突 佢個樣都好柒 又鳳眼又豬膽鼻嘴唇又薄

就係化妝畫先唔會咁實色

又比人repost 距離成功又邁進一大步
又多千幾followers

青頭仔 返去打飛機啦

原來個時我無睇個個post
不過幾有趣嘅係 佢話 有人話佢太正 唔敢同佢一齊
而家睇返會唔會太有自信

溝唔到人起到屈人？

鳳凰山唔難行？ 傻仔幾時拍片行一次得個講字

上面仲有班傻閪話樣衰，痴撚線

成班攀石港隊

鳳凰山叫難？樓梯咋wo

證明左香港搵食艱難，要搵命搏

啱，愈大隻著得愈緊就愈gay

你挑人機，比人block仲話人on9

咁人地行到高難度既山咪得囉
又唔係要你去救佢

毒撚樓主唔抵得

好撚搞笑架 佢地著sport bra加yoga pants行山expect唔可以望佢地架 你望佢就咸濕 賤格 佢地著到咁就身體自主 女權至上 between 唔講咁多 上到山影多幾張瑜珈褲同sport bra拎去賣相先

睇完D 相淨係得呢一個感覺

佢中學靚好多

興奮得你

實係咁啦跌落地拿返渣沙
Ig 大鳩把使求圖
無人出聲就鬧得興起，比人屌就話曲線，肉唔肉酸

跟本求圖post, 咁都有得嘈

法官大人

真，樓下仲有人spin唔係男人、唔關男人事，係連登仔癡線佬
癡線佬就唔係男人？連登仔唔係港男？
有柒野賤野就話唔關男人事
平時女人做乜野都扯到去屈女人唔講道理乜乜物物
男人唔講道理個陣就推三推四，又話連登問題，又話香港人係咁，總之唔係男人，唔關男事
淨係睇連登都睇到宜家最撚唔講道理就係男人，把口最臭最惡毒就係男人
日鬧夜鬧由高登鬧到連登鬧足十年，女人連行個山影張相都得罪港男

成個世界圍住女人轉咁
仲鐘意自吹自擂話男人理性喎，哇大佬呀，人唔笑狗都吠

我都係講事實 咁都接受唔到 就唔好開post

俾elfa負皮咗

LM

咁啲女係鍾意咁著又點，又唔係搞到你

無 我評論下姐

鳳凰山好多條路 樓梯係最易咁解 可以上網search下 有幾條路其實都真係幾危險 會跌死人個種

未行過波蘿山，只行良田坳

其實咁樣影相有乜意義呢。

就算幾有經驗都好，果個都唔可以稱得上安全位置。

U U
佢似係純脂肪下垂波波

屌你老母 係公司笑左出聲

似唔似先

唔通係臭系咩

夠喇 呢度啲留言正氣到我以為呢度唔係連登

條仔身材好撚正
有無人可以帶頭叫啲仔仔咁樣去行山

乜口罩真係咁有用咩
成班見到有口罩就分唔出靚唔靚痴撚線

會挺唔會平
女仔邊有咁易練到大肌肌
同埋條女擺明下垂脂肪波啦

露肉個d我都同意
leggings真係無乜野 本身厚 爬下石都ok
尤其跑步／行得耐小腿d肉無咁dun好啲
除非肌肉腳 有時dun得耐會痛

大把佬著人字拖上山 仲見過有女著絲行蓮麻坑
但個d真心勁吹佢地唔帳